聽日有無人去各區政府辦公室宣傳罷工

和理非，動之以情

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

會唔會罷工：
請廣傳 好人一生平安